其實牛扒醃過根本更好食,洗乜人云亦云追求原味?

原味真係正就唔洗黑椒汁又盛啦
醃少少唔好太過份咁囉